#
# Flake: Backup day: 20240406
#

#
# Flake: Installation(using conda):
#


# 輕鬆學會 Google TensorFlow 2.0 人工智慧深度學習實作開發 

<img src="https://raw.githubusercontent.com/taipeitechmmslab/MMSLAB-TF2/master/Cover.jpg" width="50%" height="50%"/>

# TensorFlow 2.6.0
##  安裝

- Requirements
    - Jupyter NoteBook
    - TensorFlow == 2.6.0
    - TensorFlow Datasets == 4.4.0
    - Tensorflow Hub == 0.12.0
    - Tensorflow Addons == 0.14.0
    - Numpy == 1.19.5
    - Pandas == 1.3.3
    - Matplotlib == 3.4.3
    - OpenCV == 4.5.3.56

## 作者
黃士嘉

　　【經歷】

　　◎國立臺北科技大學電子工程系 教授

　　◎加拿大安大略理工大學 國際客座教授

　　◎IEEE Sensors Journal 國際期刊編輯

　　◎IEEE BigData Congress 國際會議主席

　　◎IEEE CloudCom Conference 國際會議主席

　　【獲獎】

　　◎經濟部第5屆國家產業創新獎

　　◎ACM臺灣分會，李國鼎青年研究獎

　　◎國立臺北科技大學電資學院，院傑出研究獎

　　◎國立臺北科技大學，校傑出研究獎

　　◎國立臺北科技大學，Dr.Shechtman年輕學者獎


林邑撰

　　◎神基科技 AI工程師

　　◎國立臺北科技大學電子工程系碩士



## 購買連結

- [天瓏書局](https://www.tenlong.com.tw/products/9789864345540?list_name=lv)
- [博客來](https://www.books.com.tw/products/0010882877?loc=P_0001_001)

